[畫出腸] 咁送頭法,仲有幾多人想加入勇武派?

原來加入勇武派既最終結果係比人拉
而唔係傷敵
仲有人肯加入勇武派咩?

6月尾我已經出POST講過, 勇武派越多人送頭, 只會令越多人唔想加入勇武派, 令越多人轉移加入和里非
勇武派門檻仲要不停升, 裝備需求越黎越高, 係FOR涯打用
我想問, 仲有邊撚個想加入勇武派

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地

幫手推上熱門

請善用不推文回覆

你啱啊，一百萬人和平遊行唔得，下次二百零一萬人。咁最後結果係咩啊？

616之後勇武咁多次, 政府都無讓過一步....

咁遊完行，政府有無讓過半步

照樣二讀

依家唔係要諗兩種以外仲可以做咩咩

本末倒置
依家港共就想你咁

齋玩和平 條例應該已經通過左啦
希望你唔好散播呢啲失敗主義

係邊個教你一定要劃分和理非同勇武